『**滾動的岩石，清晨降臨到你身邊**』（）是[ASIAN KUNG-FU
GENERATION在](../Page/ASIAN_KUNG-FU_GENERATION.md "wikilink")2008年2月6日發售的第11張主要[單曲](../Page/單曲.md "wikilink")。

## 概要

以單曲來說，是『[After
Dark](../Page/After_Dark.md "wikilink")』發行後滿3個月的作品。初回版附有貼紙。

## 收錄曲

1.  転がる岩、君に朝が降る（滾動的岩石，清晨降臨到你身邊）
      - 「滾動的岩石」所指的是「Rock'n'Roll」
      - 歌詞是有關反戰的
2.  江ノ島エスカー（江之島esca）
      - 繼很久以前的作品「[某個小鎮的深藍色](../Page/某個小鎮的深藍色.md "wikilink")」內伴隨的單曲「鵠沼的Surf」，以及前作「[After
        Dark](../Page/After_Dark.md "wikilink")」內伴隨的單曲「由比海浜Kite」之後，一次錄過便完成的作品。
      - 雖說以[江之島裡面的](../Page/江之島.md "wikilink")「江之島電梯(是指江之島展望燈塔的登塔電梯，全長106
        m)」作為曲名但此曲內容並非和江之島電梯有關，而是歌頌江之島的景色。
      - 「エスカー」（羅馬拼音： esuka）是 escalator （即 電梯）的意思。

[Category:2008年單曲](../Category/2008年單曲.md "wikilink") [Category:ASIAN
KUNG-FU
GENERATION的單曲](../Category/ASIAN_KUNG-FU_GENERATION的單曲.md "wikilink")